知唔知邊度有AGA嘅樂譜賣？

佢D歌好好聽
我想練下
要彈唱版嘅

搵我

臭雞

你臭鴨

駁唔到

發生咩事

隻臭雞搞事

樓主係我fans, 我會保護你

你走開啦

有趣

做咩

講真 邊度有得賣

上網有得買，但係唔齊

廢話

魚蛋村？

call me

Thank you
仲有冇其他？

up